🔵🔷正經討論🔷🔵有咩搵大錢又舒服既方法？

🤥

G

認真

勤力地做G

正經咁做雞

G點入行？

頂仲以為g係sales金融野果d

要可行安全工種🙄🙏🏻

你個樣會窮

嘴賤

做雞-->all in一場波-->輸---->再做
..................................贏--->再all in--->輸再做雞
...........................................................贏--->再all in--->輸再做雞
......................................................................................贏--->再all in--->輸再做雞